\documentclass{article}

% Encodings, page setup, paragraph formatting, font
\usepackage[top=0.9in, bottom=1in, left=1.5in, right=1.5in]{geometry}
\usepackage[icelandic]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[sc]{mathpazo}
\usepackage[parfill]{parskip}
\usepackage{cancel}
\usepackage{comment}
% Tables and lists
\usepackage{booktabs,tabularx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{multicol}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{xcolor}
% Math
\usepackage{amsmath, amsfonts, amssymb, amsthm}
% Graphics
\usepackage{graphicx}
\usepackage{forest}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{positioning, shapes, arrows.meta}
% Code environment
\usepackage{listingsutf8}
\definecolor{commentcolor}{RGB}{0, 128, 0} % Grænn
\definecolor{keywordcolor}{RGB}{0, 0, 255}   % Blár
\definecolor{stringcolor}{RGB}{163, 21, 21}      % Dökkrauður
\definecolor{numbercolor}{RGB}{128, 0, 128}      % Fjólublár
\definecolor{identifiercolor}{RGB}{0, 0, 0}      % Svartur

\lstset{
    language=Java,
    basicstyle=\ttfamily,
    keywordstyle=\color{keywordcolor}\bfseries,
    commentstyle=\color{commentcolor},
    identifierstyle=\color{identifiercolor},
    stringstyle=\color{stringcolor},   
    showstringspaces=false,
    numbers=left,
    numberstyle=\tiny\color{gray},
    tabsize=2,
    breaklines=true,
    columns=fullflexible,
    keepspaces=true,
    inputencoding=utf8, 
    extendedchars=true,  
    literate=
        {á}{{\'a}}1
        {ð}{{\dh}}1
        {é}{{\'e}}1
        {í}{{\'i}}1
        {ó}{{\'o}}1
        {ú}{{\'u}}1
        {ý}{{\'y}}1
        {þ}{{\th}}1
        {æ}{{\ae}}1
        {ö}{{\"o}}1
        {Á}{{\'A}}1
        {Ð}{{\DH}}1
        {É}{{\'E}}1
        {Í}{{\'I}}1
        {Ó}{{\'O}}1
        {Ú}{{\'U}}1
        {Ý}{{\'Y}}1
        {Þ}{{\TH}}1
        {Æ}{{\AE}}1
        {Ö}{{\"O}}1,
}

% Restin af forskriftinni
\usepackage[pdftex,bookmarks=true,colorlinks=true,pdfauthor={Hafsteinn Einarsson},linkcolor=blue,urlcolor=blue]{hyperref}

% Hyphenation
\hyphenpenalty=5000
% Page and section numbering
\setcounter{secnumdepth}{-1} 
\pagenumbering{gobble}

\title{Tölvutækni og forritun Lokapróf}
\author{brj46 }
\date{Nóvember 2024}

\begin{document}

\maketitle

\begin{comment}
Vika

Dags.

Efni

Bók

1

19. - 23. ág.

Kynning, Linux, C

1.1 - 1.10

2

26. - 30. ág.

C, bendar, minni, notkun

3

2. - 6. sept.

Upplýsingar sem bitar, heiltölur

2.1 - 2.3

4

9. - 13. sept.

Bætaröð, fleytitölur

2.1, 2.4

5

16. - 20. sept.

Skipulag örgjörva, smalamálsforritun

3.1 - 3.4

6

23. – 27. sept.

Stýriskipanir og stef í smalamáli

3.5 - 3.7

7

30. sept. - 4. okt.

Gögn og yfirflæði minnis

3.8 - 3.10

8

7. - 11. okt.

Bestun smalamálskóða

5.1 - 5.13

9

14. - 18. okt.

Minnisstigveldi, skyndiminni

6.1 - 6.5

 

10

21. - 25. okt.

Tenging, keyrsluskrár, forritasöfn

7.1 – 7.12

 

11

28. okt. - 1. nóv.

Frábrigði, ferlastýring

8.1 - 8.4.4

12

4. - 8. nóv.

Sýndarminni

9.1 - 9.6

13

11. - 15. nóv.

Minnisúthlutun, ruslasöfnun, minnisvillur

9.9 - 9.11

14

18. - 22. nóv.

Samantekt
\end{comment}

\newpage
\section{Vika 1}
\large{\textbf{Kynning, Linux, C}}

\newpage
\section{Vika 2}
\large{\textbf{C, Bendar, minni, notkun}}

\newpage
\section{Vika 3}
\large{\textbf{Upplýsingar sem bitar, heiltölur}}

\newpage
\section{Vika 4}
\large{\textbf{Bætaröð, fleytitölur}}

\newpage
\section{Vika 5}
\large{\textbf{Skipulag örgjava, smalamálsforritun}}

\newpage
\section{Vika6}
\large{\textbf{Stýriskipanir og stef í smalamáli}}

\newpage
\section{Vika 7}
\large{\textbf{Gögn og yfirflæði minnis}}

\newpage
\section{Vika 8}
\large{\textbf{Bestun smalamálskóða}}

\newpage
\section{Vika 9}
\large{\textbf{Minnisstigveldi, skyndiminni}}

\newpage
\section{Vika 10}
\large{\textbf{Tenging, keyrsluskrár, forritasöfn}}

\newpage
\section{Vika 11}
\large{\textbf{Frábrigði, ferlastýring}}

\newpage
\section{Vika 12}
\large{\textbf{Sýndarminni}}

\newpage
\section{Vika 13}
\large{\textbf{Minnisúthlutun, ruslasöfnun, minnisvillur}}

\newpage
\section{Vika 14}
\large{\textbf{Samantekt}}


\end{document}
